西環要人

西環要人

咩事

開花點可以唔預祖國

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷
狗屋狗宿呢d佢地承受唔起
堵路盡做啦
最緊要打到佢地老婆仔女個度先會識後悔

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

撚有人

西環係深紅。。

對於要喺Time投票要贏BTS我有野講

推

放心 呢到冇人夠guts去西環
從來都風平浪靜

ok